[9錢一句到尾！]祝蔡副局長子魂歸西方有乜唔岩？？

文盲5毛係咪未撚聽過：

魂歸西方，
早登極樂！

Facebook見到5毛就report佢fake account, 十個有九個都會ban